{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029407",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페코니"
    },
    "text": "現在、コニーコーヒー豆はブラジルのモンテカルメロスペシャルティーコーヒー豆で構成されています。 このコーヒー豆は、炒めたアーモンドとピーナッツバターの香ばしさとナッツ、上品なボディと良い余韻を持っています。 コニーはリラックスして楽しい時間を過ごせる地元のカフェとして有名です。 メニューの中で主力はスコーンとコーヒーです。 品質の悪いコーヒー豆は使用せず、スコーンにはオーガニック小麦粉のみを使用します。 また、グルメバターのみを使用して味を高めます。 コニー社長はスコーンを研究していて、先が尖ったピザ状のスコーンを食べながら、本人のコンプレックスを克服できるようになりました。 コニーの営業時間は年中無休で12:00から22:00までで、いつも良い姿でお客様を迎えています。 コニーは山本中心商店街白頭ビルの3階に位置しており、同じ建物の1階にはインセンビールがあります。 コニーのメニューは多様に構成されており、価格は3500ウォンから5500ウォンまで多様です。 エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテなど様々なコーヒー飲料も提供されます。 今日もコニーでリラックスしておいしい時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コニーコーヒー豆はどこの国の豆で構成されていますか？",
            "answer": "コニーコーヒー豆はブラジルのモンテカルメロスペシャルティーコーヒー豆で構成されています。"
        },
        {
            "question": "コニーコーヒー豆はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "コニーコーヒー豆は炒めたアーモンドとピーナッツバターの香ばしさとナッツ、上品なボディと良い余韻を持っています。"
        },
        {
            "question": "コニーはどのようなカフェですか？",
            "answer": "コニーはリラックスして楽しい時間を過ごせる地元のカフェです。"
        },
        {
            "question": "コニーのメニューの主力は何ですか？",
            "answer": "コニーのメニューの主力はスコーンとコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "コニーはどんなコーヒー豆を使用していますか？",
            "answer": "コニーは品質の悪いコーヒー豆は使用せず、ブラジルのモンテカルメロスペシャルティーコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "コニーのスコーンには何を使用していますか？",
            "answer": "コニーのスコーンにはオーガニック小麦粉のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "コニーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コニーの営業時間は年中無休で12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "コニーはどこに位置していますか？",
            "answer": "コニーは山本中心商店街白頭ビルの3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コニーのメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "コニーのメニューの価格帯は3500ウォンから5500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "コニーで提供されるコーヒー飲料は何種類ありますか？",
            "answer": "コニーで提供されるコーヒー飲料はエスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテなど様々な種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 429
    }
}